如果袁國勇收聲14日，會唔會對疫情有幫助？？

日撚日出來講野

煩到西

係！

燒山同陳雲收聲香港都會好過啲

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向

你出少啲9 post可能都冇疫情
你都煩過西